馮盈盈傳是舊TVB主席新寵 鄭衍峰代女友反擊：出個IG Post分分鐘買到兩、三個袋

鄭衍峰開腔維護女友：「佢好慘，有少少戥佢唔抵。大家有冇諗過，藝人有好多side job，你出個活動、IG post，分分鐘已經買到兩、三個手袋。」他大讚盈盈是一個好勤力的藝人，還自爆為女友與網民理性討論：「佢EQ被訓練到睇得好化，反而今次佢同我講，我嬲過佢！」至於盈盈與江嘉敏已由好姊妹變死對頭，昨晚雖同場現身，但卻視而不見，大合照只各自各跟身旁的人傾偈，關係越鬧越僵。

馮盈盈~ 逢見老闆笑盈盈~~

唔係老細照邊有咁多Job
唔通一樓一咁現金出糧咩

出個IG post就兩三隻，C朗夫人咪每個post千九幾隻？🇪🇦

佢都幾撚大方,條女痴埋何猷亨度去船P都當無野

去船p啫
又唔係話同人做愛

去得自動包做
唔係隻船要床做乜

游完水攰休息吓都得啫
個個屋企都有床都唔等於晚晚做愛啦

或者只係兵嚟

好健康嘅船P

有統計過C朗每個post都收超過五百萬
係計埋非廣告post

食軟飯

同 '色情免問' 同一道理

真係有新聞講過

統計是根據各運動員IG上每一個贊助發文，該品牌的支出所得的數字，擁有運動員中最多追隨者的C朗IG，平均每個發文高達78.4萬鎊（約760萬港元），遠超第二位尼馬的58萬鎊（約560萬港元）。前四位運動員都屬於足球範疇，尼馬之後分別是一post 52萬的美斯，以及28.7萬已退役的碧咸，到第5位才是籃球界的勒邦占士，一post為21.9萬。